其實有咩方法可以令到d五毛睇唔明d post

或者果d粵音錯體字5p字中英夾雜先係香港土生土長既人先睇得名?
係咪應該復興一下
拋磚引玉